強烈要求麥樂勞新增脆香雞翼餐為24蚊餐

咁我就會日日食麥當勞

幾時會再轉$24餐